第一個po

好悶阿 有冇人陪我吹水

冇

吹what 先

煲劇囉

吹咩都得

煲到悶

可憐吓小妹啦

Ok 訓失訓先 88

早點睡，明天要遊行